其實香港某程度上都好排外

D英文細隻到咁 點睇
九巴

保護本土文代, 排外係好合理

以前英治時代已經係咁喎……

地方細就咪扮哂博愛啦

點會排外
好撚崇洋就真

鬼老洗鬼搭你垃圾巴士咩

崇洋媚外
以唔識中文為榮
冇英美護照為恥

大把地方冇英文說明添喇，噉嗰啲係咪閉關鎖國

排外就冇假難民啦 港女愛洋腸 蝻腸唔放過

好多地方同國家都排外

香港應立即取消英文做官方語言
外國人要拎香港身份證
要考廣東話能力試

咪就係 明明大家都識講識寫中文 但係就點都要講英文同寫英文 好撚做作